坐坐下又2點

3點

未

4

點解你日日都開po

4未

訓啦

真毒

煮加力畀我食

我咪又係
好凍。。